{
	"Please check your ID or password": "아이디 또는 비밀번호를 확인해주십시오",
	"Error Occurred": "에러가 발생했습니다. 관리자에게 문의하세요.",
	"welcome ": "반갑습니다.",
	"Registered License": "License가 정상 등록되었습니다.",
	"Connection Status": "연결 상태",
	"Add User": "사용자 추가",
	"Choice": "선택",
	"It is available when you register a license": "license를 등록하면 이용 가능합니다.",
	"Please enter the license key here": "여기에 License Key를 입력해주세요.",
	"Upload Drawing": "도면 업로드",
	"Save Map": "맵 저장",
	"Delete Selection Thing": "선택 Thing 삭제",
	"Additional": "추가",
	"Smart Tag Common Data": "스마트 태그 공통 데이터",
	"Smart Tag Name": "스마트태그 이름",
	"Location Information": "위치 정보",
	"Collection cycle": "수집 주기",
	"Collection cycle (seconds)": "수집 주기 (초)",
	"Smart Tag Collection/Command Data": "스마트 태그 수집/명령 데이터",
	"Data Units": "Data 단위",
	"Data Collection Time": "Data 수집 시간",
	"Data Kind": "Data 종류",
	"Command": "명령",
	"Collection data name": "수집 데이터 명",
	"Collection data key": "수집 데이터 키",
	"Collection data value": "수집 데이터 값",
	"Collection data units": "수집 데이터 단위",
	"Collection": "수집",
	"Send": "전송",
	"Connect tag layout": "태그 레이아웃 연결",
	"Completion": "완료",
	"Tag Name": "태그 이름",
	"Termination": "종료",
	"Connection": "연결",
	"2.9 inch": "2.9인치",
	"4.2 inch": "4.2인치",
	"7.5 inch": "7.5인치",
	"10.2 inch": "10.2인치",
	"custom inch": "자유 입력",
	"a horizontal": "가로형",
	"a vertical": "세로형",
	"width": "가로",
	"height": "세로",
	"Insertion": "삽입",
	"Web font URL": "웹 폰트 URL",
	"Registration": "등록",
	"Register font file": "폰트 파일 등록",
	"Select Data Group": "Data Group 선택",
	"Select Data": "Data 선택",
	"Direct Input": "직접 입력",
	"Copy": "복사",
	"Deletion": "삭제",
	"a graphic form": "도형 서식",
	"No lines": "선 없음",
	"line": "실선",
	"the color of a line": "선 색",
	"font color": "글자 색",
	"Border Color": "테두리 색",
	"Fill Background": "배경 채우기",
	"No fill": "채우기 없음",
	"Fill in the monochrome": "단색 채우기",
	"Background color": "배경색",
	"Line thickness": "선 굵기",
	"transparency": "투명도",
	"Line Length": "선 길이",
	"Collected data": "수집 데이터",
	"Command Data": "명령 데이터",
	"Search time": "조회 시간",
	"Data Name": "데이터 명",
	"Value": "값",
	"Collection time": "수집 시간",
	"Selection": "선택",
	"Modify": "수정",
	"Please enter the company name": "회사명을 입력해주세요",
	"Total": "총 ",
	"Location": "위치",
	"Search": "검색",
	"Search word": "검색어",
	"Select a location group on the left": "좌측에서 Location Group을 선택해주세요",
	"Battery Status": "배터리 상태",
	"View details": "상세 보기",
	"Issuing tags": "태그 발행",
	"Latest Published Image": "최근 발행 이미지",
	"External application interworking": "외부 application 연동",
	"Do not select": "선택 안함",
	"smart kanban": "스마트간반",
	"Next": "다음",
	"Previous": "이전",
	"Connection tag layout": "태그 레이아웃 연결",
	"Select": "선택",
	"Enter Tag Data": "Tag Data 입력",
	"Form Preview": "Form 미리보기",
	"Form name": "Form 명",
	"Form Group name": "Form Group 명",
	"Data Set name": "Data Set 명",
	"Tag registration": "태그 등록",
	"Tag Products": "태그 제품",
	"Tag Size": "태그 크기",
	"Smart tag type": "스마트태그 Type",
	"Serial number": "시리얼 번호",
	"Smart kanban": "스마트간반",
	"Cancel": "취소",
	"Please enter your email address": "Email 주소를 입력하세요",
	"the latest order": "최신순",
	"an old order": "오래된순",
	"ID": "아이디",
	"Name": "이름",
	"Authority": "권한",
	"Login time": "로그인 시간",
	"Success or failure": "성공 여부",
	"Rotation": "회전",
	"Connection Tag Layout": "Connection Tag Layout",
	"Tag name": "태그명",
	"S/W version": "S/W 버전",
	"Connect Server Ip": "접속 서버 주소",
	"Connect Server port": "접속 서버 포트",
	"Gateway Ip address": "게이트웨이 주소",
	"Message transmission period": "메세지 전송 주기",
	"Reboot": "재기동",
	"Number of tags": "태그 수",
	"Access Gateway ID": "접속 Gateway ID",
	"Tag Type": "태그 타입",
	"Battery Gauge": "배터리 잔여량",
	"E-Paper image Flag": "E-Paper 이미지 Flag",
	"LED control": "LED 제어",
	"Temperature": "온도",
	"Humidity": "습도",
	"Vibration": "진동",
	"illumination": "조도",
	"About Connection WiFi": "접속 WiFi 정보",
	"Number of scanned BLE tags": "스캔된 BLE 태그 수",
	"Smart Tag name": "Smart Tag 명",
	"Invalid license": "License가 유효하지 않습니다.",
	"Registered license": "License가 정상 등록되었습니다.",
	"Deployment time": "배포 시간",
	"There are no forms that match the information you entered": "입력하신 정보와 일치하는 폼이 없습니다.",
	"The selected Form and Thing ID you entered do not match": "선택한 Form과 입력한 Thing ID가 일치하지 않습니다.",
	"CV Alarms": "CV 알람",
	"Equipment name": "장비명",
	"CV value generated": "발생한 CV 값",
	"Font registration complete": "폰트 등록 완료",
	"Font registration failed": "폰트 등록 실패",
	"Click/select Data Box components and proceed": "Data Box 컴포넌트를 클릭/선택하고 진행해주세요.",
	"Please select a location": "location을 선택해주세요.",
	"Are you sure you want to delete it? If you press delete, it will be deleted": "정말 삭제하시겠습니까?  delete를 누르면 삭제됩니다",
	"Deleted": "삭제 되었습니다.",
	"Only ttf files can be registered": "ttf 파일만 등록가능합니다.",
	"Please enter a Tag name": "Tag 명을 입력하세요.",
	"gulim": "굴림체",
	"Tag Layout Deleted Tag Layout": "삭제 완료",
	"Tag Layout deletion failed": "Tag Layout 삭제 실패",
	"No data exists": "해당하는 데이터가 없습니다.",
	"Are you sure you want to delete it?": "정말 삭제하시겠습니까?",
	"Smart Tag Deleted": "Smart Tag 삭제 완료",
	"Please enter a command value": "명령 값을 입력하세요.",
	"Cancel command": "명령 취소",
	"Transfer complete": "전송 완료",
	"Smart Tag Name: Required input information": "스마트태그 이름 : 필수 입력 정보입니다.",
	"Location Information: Required input information": "위치 정보 : 필수 입력 정보입니다.",
	"Required field": "필수 입력 필드입니다.",
	"No Tag Layout created": "생성된 Tag Layout이 없습니다.",
	"You can only enter numbers": "숫자만 입력 가능합니다.",
	"Serial number: Required input": "시리얼 넘버 : 필수 입력 정보입니다.",
	"Please enter your password": "비밀번호를 입력해주십시오.",
	"The modified content has been canceled": "수정된 내용을 취소하였습니다.",
	"Are you sure you want to delete it? Please enter your password": "정말 삭제하시겠습니까? 비밀번호를 입력해주세요.",
	"Processed": "처리되었습니다.",
	"Password does not match": "비밀번호가 일치하지 않습니다.",
	"administrator": "최고관리자",
	"user": "일반관리자",
	"Login Successful": "로그인 성공",
	"Login failed": "로그인 실패",
	"Please enter all information": "모든 정보를 입력해주십시오.",
	"Duplicate ID exists": "중복된 아이디가 존재합니다.",
	"User added successfully": "사용자가 추가되었습니다.",
	"Please check the password again": "비밀번호를 다시 확인해주세요.",
	"Tag layout saved successfully": "태그 레이아웃 저장 성공",
	"Serial number already exists": "시리얼번호가 이미 존재합니다.",
	"Current Page": "현재 페이지",
	"Mass Registration": "대량등록",
	"Tag registration completed": "태그 등록이 완료되었습니다.",
	"No files are selected": "선택된 파일이 없습니다",
	"Bulk registration has been saved": "대량등록이 저장되었습니다",
	"The serial number below has been excluded as a duplicate": "아래 시리얼번호는 중복으로 제외되었습니다",
	"welcome": "welcome",
	"Check the search time": "Check the search time",
	"Tag Layout Deleted": "Tag Layout Deleted",
	"Map Save Completed": "Map Save Completed",
	"Collection data keyname": "Collection data keyname",
	"Tag Battery Type": "태그 배터리 타입",
	"Third party Information: Required input information": "Third party Information: Required input information",
	"Button event": "버튼 이벤트",
	"Find Me": "태그 찾기",
	"Are you sure you want to find tag?": "Are you sure you want to find tag?",
	"Smart Tag Led On": "Smart Tag Led On",
	"Smart Tag Used": "태그가 사용중이므로 삭제할 수 없습니다."
}